法國Gin Lee呢個體位都幾正

半邊肶

德國 gin lee 會唔會再靚啲?

一打

左左右右我都算
條友打錯字你一乜撚嘢打?
係咪覺得自己好撚醒好撚型?

屌你老母 一打膠都唔夠 送多粒比你

抬高腳俾我瀨閪

有個男響後面，兩條友係道做咩？

法國都係錯字
新會然？

好想衝過去瘋狂瀨佢個閪